有無人爸爸係咁（求解決方法）

Sorry too long for 19999
背景：公屋，單親家庭，工作酒樓經理
每次到左賭馬日子就好像撞邪咁，只要有人阻住佢或者嘈佢，就會破口大罵，你地都知到公屋細，叫佢讓過小小都比佢小，又話嘈到佢同搞到佢，輸左又會話人地累輸佢，仲特登選跑馬日子黎放假，無跑馬既日子會不停講好難聽既說話比人聽，仲要叫極都唔會停⋯
利申近幾年先係咁（我細個果時係慈父 )
各位巴絲有無方法可令我爸爸變返以前咁？

同佢講
"借一借都唔得，輸唔切咩"
"睇你成個輸相，算撚數啦，慳返袋落袋啦"

寫逢賭必輸係塊鏡，等佢刷牙見到

自己都賭馬，同佢有共同話題，之後2個男人坐底慢慢傾掂佢

爸爸

佢賭身家呀

拍佢膊頭祝佢贏多d

同佢一齊賭,搵佢做燈

佢唔比我賭馬架，成日話會賭死人 ，而且我都唔鐘意賭，有時我覺得佢精神分裂

由細到大都係單親？

每次隻10$？咩咩連贏位位置q?唔清楚，但每次都輸成千蚊

咩叫做叫佢讓過小小都比佢小

咁樣比佢小成日

小學畢業，老母跟佬走左

用詞用得唔好，應該係讓開小小都比佢鬧

實會比佢咒罵到訓覺都keep住鬧我

推

一星期跑2次馬一個月跑8次
咁咪輸1個月糧

我都覺得佢好癲，成日話儲錢咩咩咩，最後咩都無儲到

以前我老豆都類似係咁
我好細個時佢都好錫我
唔賭時還好，一賭輸就屌哂老母咁賴人累佢，佢睇馬嗰時我行過去拎杯水飲遮到部電視一秒都比人鬧
佢唔係到生cancer都唔會真係戒賭
賭開嘅人心癮好大，如果你老豆已經賭咗好多年輸咗好多錢而你又勸過佢佢都唔醒，我諗你應該冇乜嘢可以做到
最多同佢講人生無常唔好再咁，如果唔係好似我老豆咁臨死先嚟後悔，覺得對唔住我地，到時先發現自己人生除咗賭之外就係傷害最愛嘅家人就太遲啦(頭盔:小心佢屌你咒佢死)

係咪賭馬既人都係咁 真係覺得好無用

尊重btw 吾你個頭

唔係你冇用，而係你根本冇乜嘢可以做到
加油啦巴打